公屋撚求助 好驚驚

借account !

話說我朋友早幾年同屋企關係唔好 諗住買私樓搬出去住 點知佢呀媽抑鬱發作 佢要照顧呀媽就好多時間留係公屋 掉空左層私樓 同時佢都同佢老豆講要除名 叫佢老豆搞

去到2017年 房署有信要求報資產 佢先發現佢老豆無幫佢除名 係個陣佢呀媽個病都未好 加上掉空左係到就諗住賣樓 留番係公屋照顧老母 所以無報 怕比人收番間公屋 其實有埋私樓 佢地入息同埋資產都唔過

到近期 收到房署信要求就私樓無報上去會面

咁我朋友就好驚收番佢層公屋 因為私樓係2017 10月已經賣左 賣完個資產都唔過 同埋驚比房署告

大家有無咩睇法 我朋友可以點做？

掉空左都要計應課租值收入架

你自首啦。
一開始又話你借account，到最後又問你朋友可以點做

Ok

頭3年唔係唔可以租出去咩？

自己入去睇下份申報表樣本

果故仔好似有bug

屌 想人教你走灰色地帶 作個咁既故仔

唔洗諗
佢叫得你會面
已經有晒證據
告就好大機會，事實你朋友亦有虛報
諗定求情好過

另外
市面有咩樓係會賣完都唔過資產上限？

公屋富戶想人幫

係咪刑事要坐監留案底？

係 如果告既話

有冇交過假文件

有就好大罪

無就話報漏 交返間屋比房署

一個post連戴兩個頭盔

收番公屋小事，如果你之前曾經交過一D文件或簽過一D聲明作假入息證明係會衰刑事，不過到時都仲係政府包你食宿，不過係赤柱咁解囉

叫得上去會面
一定有哂證據
你有乜心願未了好快啲做
到時候食皇家飯就冇咁自由

好多人話用報漏做抗辯理由
不過老老實實，正常人都唔會唔記得自己曾經有層私樓啦

全文咪就係 公屋富户買樓投資 虛報資產呃公屋住
中間作咁多情節做乜 邊個care你咩原因買樓買完又住公屋 就算係唔記得除名 都唔代表你可以唔報資產
仲想利用老母精神病做理由搵着數 佢有抑鬱搞到你隱瞞資產？

你的朋友就是你

failed

發夢夢見
啊媽情緒病如有醫生證明
冇人敢搞你

利申9up當秘笈

有個朋友類似你呢個case
佢地有齊証明先會叫你會面, 傾返收返層私樓
就算你話筆錢無左佢地都唔會信, 始終可以資產轉移

收到信比人叫報資產都可以唔報 係咪想死
作故仔作得好D啦

坐監啦on9

即刻買埋層公屋 試下得唔得
還返間公屋比政府啦